平時條街人都無幾個 食壽司郎就反而排到仆街

到底咁多人係邊到捐出來

Weekend 去排

平日要打機 好忙
週末先得閒少少

ching啲fd係日本人?

係日本仲要食壽司郎，係本人弱智定點?

又話支持藍店？
D藍絲去曬邊？
警察比人打 你地仲去食黃店..

利申：藍絲

係窮呀

要打機好忙

藍絲就先去吔屎先啦!人哋係日本，日本你揾藍店睇睇!

之前東京唔係有個光頭開個間茶記 算唔算

真心好食，可能客太多，日日清倉即返新貨，新鮮就無敵，鮮甜好味

有咩機打

之前買落啲舊驚好多都沒清 上2星期先玩完death stranding
而家係darksoul3卡緊關

btw仲沒到我入座 點睇

東京定大阪？

仲有沒打lol

每日打完首勝就算

九州
東京大阪條街唔會少人

其實壽司朗有冇得walk in

我咪人辦